想下年去ive讀多過個hd

double hd 讀咩科好

雙ive學位
咁高學歷你玩哂啦

唔讀工程就ok了入去屌女都抵啦Ching

本身電機工程 打算讀多個ive bba hd 點睇

Ching識波！入去個月屌一個 1年唔洗就回本

fd讀起 開心啲

但係我係女

有冇介紹先

基礎文憑BBA

double hd無撚用加晒錢
仲要係ive過 fans?